大波驊擺明針住陳淑莊黎玩

鄭若驊：參與、組織或提供場地予4人以上聚會可屬違法

2020-04-07 10:27:26 rthk news

之前佢地同酒吧業界開會 拉左半閘傾野都當照做你
多數派就是原罪

ON9政府

無限釋法 無限個定義 DOJ話係就係

但佢講係開會真係好好笑 你話私人地方咪算

最多咪罰二千，俾唔起咩。佢又唔會再選。

以前溫水煮蛙，而家明火煮蛙

呢個仆街政府已經係極權國家style

你夠薑就出告票囉，一陣打到上終審正苦輸鳩埋就好笑

刑事嘢 大波驊你識條春咩 你只係做開民事嘢同arbitration架咋

玩一次司法覆核

唔識玩

眾籌不了

港共死全家

即係而家係屋企多過4個人都唔得啦？

殘廁gathering

你叫frd上黎打牌 你就仆街

好事

「管理、組織或提供場地」唔係定額罰款$2000 而係最高監禁6個月 所以佢地依家先咁強調陳淑莊唔止參與咁簡單 大波驊呢排真係太撚得閒

6.12 開槍後正式爲獨裁專政

但合鴿同大狀不敢面對現實
仲共產熱狗擁護共產黨，批鬥改革派，打得比何妖更用力

法援

新界佬公開擺酒都無事

成日話對準政權 第一個就要對準DOJ呢件野

我唔想見到哨牙仔張gif呀 大哥

自己人呀

鄉黑為所欲為

我覺得係, 咪先豪2000俾佢攞, 之後同與會果40個老闆司法覆核

會坐監 6個月 上面講左 港共做得出

鄭若驊︰研增外判人手處理反修例案件

#港聞 立法會特別財委會開會，審核新一年度財務預算。多名議員關注反修例衝突期間，被捕人士的檢控進度。政府指，會研究增聘外判人手處理。 (4/7/10:47) 全文

仲有呢個 外判釘官 釘鳩你班黃絲

推

駁佢啦，DoJ自己都唔清唔楚

告左先算 呢半年已經係咁搞鳩民主支持者

開會咪工作囉

匯豐小股東權益大聯盟 個記招, 邊個組織同邊個提供場地

擺明做鳩你啦
之前鄧狗同班垃圾明星聚會嗰陣唔禁
之後先禁
擺明等鄧狗gathering完先出呢招
讓哂路比自己人

民主支持者就必須打壓 唔好問啦

明火燒蛙呀

香港無得救

Over my dead body 未

九唔搭八 拉半閘咪姐係私人地方lo
你唔去我屋企捉我屋企多過4個人

鬥奸都係唔夠奸

咁樣避法咪俾支共一步步踏過黎囉

人太善良

提供場地
如果係康文曙地方多過4個人眾集，康文曙係咪犯法

即係結左婚番外家食飯 外家就仆街了

批鬥改革派?
日日屈尻泛民批鬥示威者，其實批鬥得最勁嘅咪連登仔囉
批鬥黄店唔夠黄？唔緊要我地唔講就冇發生過
民主派唔夠民主？一定要鞭到2046

關晒啦

提到唔敢提

咁你放心
政府贏幾多都得
仲信司法制度